---
title: V2.13.0
---

# V2.13.0

::alert
La version 2.13 de Dokos est basée sur la version 13 d'ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases)
::

## Transactions bancaire

- :rocket: Création d'un nouveau type de document **Catégorie de transaction bancaire** pour permettre la catégorisation des transactions bancaires
